或者到今時今日都仲有和理非抱怨緊係因為呢個政府 呢個制度拎一大班義士坐監

唔多唔少都係既
但最大原因你地知唔知係乜
就係和理非呀!
因為你地推撚左我地去坐監去死呀!
你地一群貪生怕死垃圾又驚呢樣又驚嗰樣
係呀我係話你地係垃圾呀
如果你地唔係垃圾 請係下面反駁
唔撚好同我講食黃店又比錢手足又嗌口號
呢D只係你地內疚想用錢補償返義士同買贖款卷無分別
其實如果係咁你地可以去教堂搵神父告解都得
義士既十年自由你地係永遠都補償唔到架

最後既勝利係屬於你地架
你地又知唔知點解
因為你地可以唔洗受牢獄之苦
人生亦唔會有案底
但你地永遠唔配有民主

利申:我係被捕既呀蛇 五毛 熱狗 分化撚

唔好對一國兩制仲有幻想
其實只係睇呢樣都仲有排

比人告緊既和理非 樓主點睇

抵死

告緊非法集會？
定又貼野比人拉？定咁啱現場暴動比人拉個啲啊？
聽過有和理非話出嚟唔打算坐監
我只可以講 你無死既覺悟出嚟做咩？

所以而家都知呢鋪7撚左

次次前線上前去幫手 和理非就係到拍手
我覺得真係好心酸啊 你哋成班大人
望住啲14、5歲既小朋友
去送死 你哋唔覺得內疚 唔覺得傷心
你哋係到拍手啊 你哋同推佢去死有咩分別啊
班小朋友14、15歲 就掉火 打狗
你班大人唔係去保護佢哋 只係識拍手 唱歌
跟住呢？就話好心痛佢哋
認罪又問人做咩認 一係你就幫佢坐埋唔認個幾年
成日話同唔到班狗打係因為無槍
到有手足買槍又話佢哋喺鬼又話佢哋比人屈
你哋無革命既覺悟就講 唔好再晒時間
唔好再成日呃自己街頭抗爭無用
呢一切一切都係你哋無膽比人打 比人拉 比人殺既籍口

又鬥，悶嗎？

樓豬巧慘

鬥乜

Push

陰撚功，為左班垃圾抗爭就唔值。或者你諗下係為左自己only 精神自瀆應該開心啲

巴打又見到你

班和理非只會扮盲當睇唔到呢個post
繼續開party

推

入返黎啦
鬥乜

和理非呢

開緊party

唔好淨係留低負評
有咩唔滿意咪入黎講囉

除了勇武，無人配有民主！
第日建國成功，一定會清除所有和理非！
係咪咁呀樓主

咁就要睇佢係咩原因而一直龜縮做和理非

係咪因爲張保釋紙搞到入唔到黎話我係5毛 熱狗 分化撚

不如我收返埋道符放你地入黎鬧我好無

樓主咁講侮辱咗和理非啦
和理非唔係指齋食黃店、買贖罪券、齋嗌口號嘅「示威者」
而係指會落街痴文宣、平時做空投師、大型活動blackblock掩護手足撤退，etc.嘅後援「抗爭者」

利申淨係算半個和理非

幫手推

佢哋係自己否認自己去勇武嘅可能，然後話香港人只能夠體制內抗爭，我直頭睇到黑人問號

愈加愈多 公司係藍唔得 公務員唔得
而家連冇坐過監都唔比做黃絲
咁我做港豬算

只勇過一次，但覺得根本唔值得為班仆街衝出來。而家透過啲業主立案法團/ 其他公權力建制架構上斷保皇狗米路。

所謂和理非制度內抗爭，唔單止係幫襯咩人血聾瞞嗰啲買贖罪券，投完個票就返屋企瞓覺咁簡單，學下人哋石禮謙，開會瞓覺都有用過販民。

仲講乜撚嘢35+，大把公權力等你去收割，保皇狗虎視眈眈一路去搶佔唔同權位，和理非就掛住食黃店。

大型活動會走先
然後一句多謝勇武幫我地擋子彈

你做和理非同做港豬都無分別架
和你唱=唱k
食黃店=平時吃/飲

吃喝玩樂港豬原則都中晒啦
支持你繼續做港豬

我由頭到尾都無話唔比做黃絲

只係話和理非推緊勇武去死去坐監

到最後去食黃店 比錢手足當無數

如果真係要咁嘅，咪可能得返幾日人出嚟囉
咁又係咪理想嘅你自己諗
你自己又真係有死嘅覺悟咩？

而家有分別咩 咪又係次次得幾百
我本身就對和理非無咩野 但成日都叫前線唔好出
個活動好鬼 咁你哋繼續留喺屋企摺紙幫我祈禱
希望我唔會比人打死或者比人姦啦
到時見到新聞唔駛叫我手足手足架啦

嗰啲cosplayer就算吧啦

咁嗰d叫唔叫和理非

有bb上場但係唔識掩護勇武
咁要佢上嚟做咩
梗係唔算和理非

唔識掩護勇武嘅話我寧願佢唔出好過

其實你會唔會係半個勇武多過半個和理非

咪聽咗你嗰句
咁真係無死嘅覺悟
你自己又叫人唔好出，咁咪得咁少人囉

唔會
開完刀有傷，做唔到勇武

吓 原來我咁大影響力？
我未講呢句之前啲活動好多人架？
個2百萬人呢

同埋我咁講係費事班和理非比人拉完又喺到喊
又話後悔渣大家繼續食黃店光復香港咪算
Btw 我尊重落場幫手開遮既和理非 我一直都係屌緊食吓黃店同唱歌就當光復緊香港個班

你講得無錯呀
所以呢場運動咪會輸
咪就係和理非無死既覺悟

唔係鬥黃就鬥勇，有咩意思

出這post是甚麼人 所為何事 大家懂的 籃屍

邊到見到鬥

有黃紙既藍屍

今日又後加唱歌
Tst condom
同10.27 尖咀食tg
觀塘摺紙大會一樣

我準備好去唱歌啦

又鬥黃勇分化撚各有各做五毛國安拉

是但啦 你比牙蛇殺咗

你唔係比狗殺左拎埋部電話架咩

你地開完呢個post 都俾呀蛇殺曬

你有時間鬧同路人 不如上twitter鬧中共喇

tst 咬左幾個了
唱歌唱歌

我上去同網軍互屌我不如屌醒想同我地同路既人

最衰你比牙蛇殺咗 如果唔係我哋可以一齊唱歌

p

又內鬥

聽下攬炒巴講咩

根本因素係我哋硬碰唔夠敵人來

樓主行得太前

自申：我先唔會為咗呢班仆街香港人去做condom

淨係呢句已經on99緊

2019年，係第一次有數以百萬計香港人以血、汗、生計、前途、性命作為籌碼同強權搏鬥，同極權攬炒。大學校園受盡炮彈圍攻，而犧牲、被殺、流亡嘅義士不計其數。

血 汗 生計 前途 性命呢d只係得勇武付出
點睇勇武都唔係以百萬計

和理非都有付出以上元素既
咪汗囉

留名等睇過幾年後既香港會討厭和理非

55
所以我都唔抗爭了

點解出黎就要比人拉？
坐左監就光復到香港？
出黎比人打比人亂槍掃射就好有用？

其實好應該正名返叫「左膠」而唔係叫「和理非」，班友都冇理性

真

從來都係人數問題
仲係有班人繼續覺得做左膠有用，冇覺唔一齊向前行多步，咪冇用囉

前線手足普遍無咁細 大部電腦成年的....誇張了 咁細點打都未發育完成

係樓主眼中
你都係垃圾

普遍無
但確實有呢堆細路存在

爬下文先

理大當日全民勇武都係輸 敵人以逸待勞 有裝備上嘅優勢
依家要走過第二條路 徐步高式勇武 記低高官黑警出入時間地點 黃圈要學坂本龍馬 海外建立勢力

咁唔好講到個個咁細

無喎
邊到講到個個都咁細個

每次見到你呢句
覺得退返落嚟做港豬唔係一件壞事

刁民>順民>移民

呢度唔值得去做condom

我超保守比個數字你10萬人好未
點樣全民

徐步高式勇武 呢個名幾好
呢樣野上年講到依加啦

海外建立勢力分分鐘我地坐完都未搞得掂
同埋會有幾多人建立 班和理非都路會理你地

六四夠唔夠多人？
新疆夠唔夠多人？

所以勇武做既野都係on9
而和理非唔上前線係醒目仔

係，香港死一半人
革命就會成功

8月11日尖沙嘴示威 29人被控暴動最小15歲
15歲少年被控暴動 申請保釋遭拒（10月6 灣仔）
15歲男生被控暴動保釋期間疑再犯 涉元朗掟汽油彈
牛頭角上邨警員遭腐液濺傷 兩15歲仔被捕
兩14歲童控暴動 官禁傳媒旁聽（1118 理大）
9．29遊行96人被控暴動 最小14歲

係普遍無咁細啊 咁呢班呢
我想表達既係呢班咁撚細既細路都夠膽上前線
你班和理非就話自己有負擔
而家我無負擔？樓主無負擔？呢個post既所有人無負擔？
我次次望到咁細個上前我都會叫佢哋唔好
但我叫佢哋唔好之後我會做佢要做既野
你哋成班人見到細路叫佢哋唔出 你哋永遠唔會幫佢做佢要做既野

駛唔駛做人口普查？ 下次我幫你一個一個前線問幾歲

你講起六四 知唔知當年平本有班勇武有槍
班和理非見到就主動比班軍人
話唔好比位人入 最後班軍人話佢哋成班有槍
所以就比人大屠殺

做港豬好啊 等班仆街有革命覺悟先好出返嚟

哦
抵你比人拉

你上前線睇下先再講啦大哥

支持樓主，睇留言就知香港人真係唔配有民主自由等含柒算啦

香港人太身驕肉貴
個個都有份工有層樓要供
有少少錢就諗移民

全民勇武真係天荒夜譚

唔夠
你覺得好多咩？

香港血都唔使流就會革命成功

係和理非想唔流血就想革命成功

睇咗條片未？
和理非話我哋而家贏緊！！！！！！！

可唔可以同我講埋呢句
好型

不服來辯

樓主係五毛

明明食黃色經濟圈就可以日日打飛機係贏緊

我仲係熱狗 分化撚

點都好，唔好再寄望咁多，你睇你幾當多負評

乖乖熱一齊每日屌下人，然後推黃店就當抗爭勝利啦

點都好，唔好再寄望咁多，你睇你幾撚多負評
乖乖地一齊每日屌下人，然後推黃店就當抗爭勝利啦

唔知乜嘢片
林卓廷咪話咗贏緊5比0

日日屌和理非幾爽

樓主post個條 入去睇吓
你就知前線比人割咗好耐

我點會唔知
14年咪割咗
區議會選舉收割埋
左膠唔屌得, 屌咗就叫分化叫紙紮
明明當手足係condom仲要大大聲聲叫手足唔係condom
厚顏無恥呀

有無諗過係割唔到
因為和勇不分呢樣野係無可能
兩方既目的係一樣
但手法係矛盾

所謂嗰啲咩不分化不割席不指責
其實係推廣嚟畀大家接受前線嘅破壞性行動囉

依家就畀班左膠偷咗嚟用
叫大家唔好指責佢哋唔做嘢
叫大家唔好指責立法會議員亂鳩嚟

左膠割前線係戇鳩
前線割左膠有乜問題

前線畀人割係會坐監係會死
左膠畀人割係會心靈脆弱

和理非可以好撚忙， 日日玩財技或者弄權斷保皇狗米路等佢哋唔見幾千萬甚至成億生意/工程都得。

不過班左膠一定又會話食黃店已經係做咗好多嘢

難聽講句班左膠自稱和理非，成日掛喺口唇邊嘅“體制內抗爭” 根本就未履行到過咁濟， 喺度扮L曬嘢只係想要有個公義形象，而唔係做公義嘅事

學樓上話，唔洗流血就革命到啦
2020啦，仲想用上世紀武力解決？
成班勇武=on9
唔好問佢用咩方法，你會聽到吐血

其實唔係勇唔勇武嘅問題
勇武同和理非都應該用返作哋嘅方法喺
制度外抗爭 問題係勇武唔夠狗打
同時和理非不願罷工

岩！唔係方法問題，勇武只係一個辦法
係香港人唔團結，無限期罷工就低風險+大抗爭力度
點解做唔到？因為個個都有底線，罷一星期都想死啦。醫護罷工真係笑話來
香港人冇覺悟，做咩都係輸

罷一日都想死啦
罷一個星期

抽最細個班講又唔得？呢啲係我哋班大人既負任嚟架
一係就大家互貼黃紙出嚟囉

我就係講個條友 我只係想拎班細既話班和理非唔做野
你係成人有出開我唔會屌 我自己夠成年

咁得啦

我一直都屌緊班唔做野係旁邊拍手既和理非推前級死
只係更想講班小朋友都夠膽做既野佢哋唔做
我無話成年前線就抵死 你可以睇返我成篇野
我自己身邊所有朋友都比人拉晒 我唔會咁講佢哋同自己

和理非們想問下你地 和你sing同14年唱今天我有咩分別

心痛呀
Part time抗爭
星期一至五返工不了

嘩，你好勁喎黃衞兵

其實樓主唔洗再鬧
鬧黎都冇用
自己要保重
Winter is coming

睇黎訓晒聽日再推

無mon晒鋪？人地都未出聲你屈乜撚屌你老母
係咪要睇幾大啊？

話我放負L我都咁講
手足就衝比狗垃
班人連最簡單既罷工都唔肯
就知最後失敗收場